曉麗苑居民歷時9個月終推翻舊建制法團 連任14年主席兼監警會前成員蘇麗珍 借尿遁黯然逃離

（獨媒報導）曉麗苑今（31日）舉行特別業主大會重選法團，前年落選觀塘區議員兼監警會前成員蘇麗珍已連任法團主席達14年，今終被居民自組的「曉麗關注組」擊敗，居民以56.95%過半數通過贊成重選法團，關注組17名成員自動當選。當選法團主席的曉麗關注組召集人李志輝與其他委員及義工流淚相擁，居民站起拍手歡呼。前主席蘇麗珍得知結果後即獨自黯然離場；記者上前追問蘇的感受，蘇以「畀我去廁所先好唔好？」及「我同朋友傾緊計」迴避，其後又斥記者阻礙她傾計，最後登上私家車離開。李志輝指，感激所有投票街坊及義工，指結果印證「街坊有幾唔喜歡蘇麗珍」，而今次則有多張被寫上蘇姓名的「假授權書」，情況不公。

今次大會在晚上約6時於九龍灣展貿中心舉行，結果在一小時後公佈。就議決重選曉麗法團的議程，居民以96,976票（56.95%）贊成、73,315票（43.05%）反對，過半數通過贊成重選法團，廢票則有3張，舊法團成功被換走，參選法團的委員則會接任第6屆法團。當選法團主席的曉麗關注組召集人李志輝得知結果後與其他委員及義工流淚相擁，並歡呼拍手，大批居民站起拍手支持。

記者上前追問感受 蘇麗珍以「去廁所」及「同朋友傾計」迴避

一身粉紅色裝束的法團前主席、監警會前成員蘇麗珍得悉通過重選後，於業主大會會議尚未完結之際，即已急忙獨自離開會場。

獨媒記者上前追問蘇對結果感受，惟蘇麗珍以「畀我去廁所先好唔好？」為由推託訪問。獨媒記者續跟隨她到場外等待，蘇見狀便與一名男友人於商場內兜圈。記者於電梯內欲繼續訪問，惟蘇眼神閃縮指：「我同朋友傾緊計」而拒絕回應。蘇麗珍其後又斥記者阻礙她傾計，並於商場內兜圈近5分鐘後，期間有一名戴耳機男子一直尾隨着記者與蘇麗珍等人，最後蘇登上一輛白色私家車離開時，記者問到：「有無諗過會輸？」，蘇沒有回應任何提問。而會場外則由中午起已停泊4輛警車。

新果圑開tg街坊群聯絡下友情啦

險勝

果邊出埋假票都輸

光復法團，由社區做起

使撚哂橫手都要輸，垃圾

推

曉麗區議員張敏峯補充指，今次大會共收到3千多張授權票，截至昨凌晨發現有逾1百張「假授權書」。收到「假授權書」的住戶當中，有單位業主已遷出多年，其單位由子女居住，但他們卻收到父母的授權書確認信；另外有入住老人院的業主「被授權」；亦有關注組義工都收到被授權蘇麗珍的確認信。

出埋假票都輸 死廢西

96,976票（56.95%）贊成、73,315票（43.05%）反對
十幾萬人投

應該係業權份數

正仆街抵死啦

一屋無限票？
利申：唔係業主，乜都唔識

應該一個單位計幾十票
睇吓張公契點計業權分數
正常大單位就多啲既

係一屋一票，但計算業權份數果陣，就每個單位都會因應面積而有少少唔同，單位大d既就會計大份少少

而業權份數唔係得住宅單位先會有，商場舖頭、停車場車位之類，都會有一票，只係佢地張票所代表既業權份數會唔同
即係如果一個人，係同一個屋苑入面買完屋又買車位，佢會有2張票

而一d上蓋物業會有特殊情況，即係商場業主佔既業權份數，多過住宅業主佔既業權份數
呢個時候就會出現商場綁架住戶既情況，投票係佢地話晒事，最常見就係港鐵上蓋既物業

由屋苑做起

抵啦屌你老母

成功踢走對家固然開心, 竟然有咁多反對票成43%, 真係心寒

行使假文書喎，拉佢啦

所以香港買樓，業權從來唔係小業主手上

前年經歷過721 831 圍中大理大
區議會全港都有4成幾票投咗俾共狗

黃藍比例差唔多

李嘉誠請好多打手對抗TVB抵制師，連登仔去曬邊？

之前曉麗cmf贏果陣贏到開巷
今次係因為一個單位得一次投票名額
假設一個屋企4人
老豆老母係業主但藍
兩個仔女係黃
但因為唔係業主
所以已經無左一份嘅投票
但今次贏到好勁
多得班義工日日宣傳

所以點解政府要postpone立法會
因為我地癲起上黎分分鐘35+到

識玩順便報埋ICAC,查唔查一回事，要乘勝追擊，約埋記者上廉署

聽聞唔止9個月，新主席個爸爸好似20年前本身係法團主席。但好似最後俾蘇麗珍用埋d屎橋搞到俾人退左落黎。而自從蘇麗珍做左主席之後，就不斷打壓異見人士，迫住班企係蘇麗珍對迫而面既居民每日只可以係曉和閣樓下開張枱仔叫居民留意多d屋苑既事。有時仲叫管理處開水洗地洗埋佢地個位。

中聯辦衞星組織

監警會之光求pin

應該向拜登請教下

無買dominion，真係抵輸

律政司介入未？

冇postphone 咪直接dq

授權票

光復法團

所以我好期待黨鐵上蓋物業大維修個價係幾多
基本上係出幾多都冇得say no

全部偽做文件 使用假文書 但係冇人被補

睇到好心涼

唔好就咁算，反佢舊屎告到佢坐監

出哂蠱惑都要輸
又拖 又轉場 又假票 又混水摸魚扮對家

咁都輸，死撚左佢啦

業權份數

假票個啲業主都有責任，呢啲大事應該親身出席。假手於人就比機會人地屈你

不要讓她走

渣肚痛，去廁所排長龍

如果沒有如果，錯過才知錯過

Push.

唔只我地，佢而家左停右停又封區，
到底得罪幾多藍絲港豬

有一區人覺醒咗真係好

光復完開始見真章
我條邨繼太和邨後，光復過2年，仲上埋報紙
但8年來換黎就係上左位就狗咬狗骨
我都心灰理9佢地死

差唔多 區選全港計都係64開

擺明就係知輸硬
借疫情postpone 然後改變選舉制度同參選人資格

屌你老母仲講緊35plus打飛機
你呢啲人真係見到就忟

所以港鐵物業管理做到幾閪都好，趕得走港鐵嘅屋苑得一兩個

曉麗苑人好波

你哋好靚，好抵讚！

希望其他屋苑都可以爭取到光明

56.95%險勝喎

支持黑警無好結果

屌

嗰D 票點嚟, 心照啦.
我去投票嗰陣. 唔係講大陸D 鄉下話...
就係D 阿婆震下震下俾人推入嚟. 問佢1+1 等於幾多都答唔出嗰隻

「1 + 1 ?
蘇......蘇麗珍」

有d 地方都踢唔走舊法團繼續食緊屎
自己區附近有2條村已經係咁
曉麗成功真係自己爭取返黎， 話開好大會都好多次條八婆用幾萬個理由避開又報狗，激嬲勁多人
但始終都好多弱智藍

似乎藍絲假票當選法團既情況好嚴重咁

多票過777

你都要知道. 好多業主都上咗年紀既人.
上咗年紀既人, 比起年輕既, 比例上多藍絲係事實

共產黨俾咁多錢你出老千都輸
中間吞左幾多？

姐係點黎?

講「大陸D鄉下話」同「震下震下俾人推入嚟既阿婆」有可能投泛民，亦有可能投建制。再者，無論乜野背景既香港人，都應該享有投票權而不受歧視。

你有冇見到連關注組義工都收到? 根本漁翁撒網, 你有去冇去, 要造假都會照整個假授權出嚟, 當正自己大曬唔怕有人周到

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

以權謀私 抵啦

但你又有冇考慮過條橋唔work又駛乜有咁多功夫嚟阻止? 又postpone又dq, 仲就嚟要改制? 純粹打飛機嘅嘢有乜值得咁驚?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

贏左啦！

將蘇麗珍依個千年區議員兼法團主席趕走，曉麗手足真心勁,期待全港屋苑成功光復嘅日子

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

係係係 共產黨好驚35plus
唔阻你打飛機 好鬼腥

珍珍輸係真係抵撚死，佢做左廿年都有咁制，都可以輸就知道非同小可，唔單止係政治上既問題，自從換撚左佳定，我朋友慘撚過住公屋，咩爆淡水喉、屎水喉，根本就變左每周節日，電梯又唔整，墜機都試過幾次，又露鋼根又露石屎，你諗到既佢都齊晒，重搵埋便衣十Q去撚D居民。

又唔好咁講
見到有啲真係乜都唔識 但係行路震下震下都專登走嚟投走蘇麗珍 有個婆婆又係日日都企係關注組個位到幫手拉票 銀髮族都可以係手足

57：43 民主：親中 黃金比例 立法會/區議會都係差唔多票數比例

我唔係話完全冇
係指個"真實"比例根本冇咁高
扣返俾人操縱嗰啲人嘅票。我諗實際7:3 ～ 6.5:3.5啦

自己社區自己救

而且業主先有票
非業主冇人授權場都冇得入

咪係, 區議會整體都係六四比

剩係計業主都贏到已經好勁, 仲有堆假授權書

放4部狗車係門口算唔算浪費警力

當日党鐵果張假法庭禁制令都不了了之啦
呢d細野 班紅官更加唔會埋

恭喜！

記得當日佢做過咩 就點樣對付返佢

九展門口泊警車
諗起當年DQ天琦嗰日
同一個地方 同一堆警車

正義必勝

利害！居民的力量

果73,315都係藍屍黎

好波

當正自己係皇后咁，玩鳩啲居民

監警會嘅都係仆街抵撚死

卜左會展開會未呀？

係咪有疫症呀？點解投到票？ 建制法團廢架？播毒？

建制法團成班垃圾叫你block住民主派都做唔到，廢物，又唔敢用公家錢打官司

養你都係廢架！

大維修都係出標書 有業委/立案法團睇住條數
不過幫物業洗得愈多錢
物管公司就賺得愈多

恭喜曉麗居民

光復屋苑

舊居屋屋苑邊有咁多後生業主

自己去選法團

今次如果個主席唔夠仆街，唔夠貪心同不擇手段。
就會有班友話唔好攪事啦。
由條屎渠爆啦！

勝敗乃兵家常事

問題係佢連商場停車場會所果d都係黨鐵/黨鐵+地產佬合資擁有
管理公司又係黨鐵旗下
新起果d算好晒業權話晒事,根本冇得say no

會唔會犯國安法?

法團主席係咪好重油水？d建制狗真係仆街離

學到嘢

如果你買新樓就係。
舊樓嘅都係一人一票多。

之前好多法團主席兼任區議員

見到大家開始由最切身嘅社區反抗好開心
可惜真係遲咗少少

本身都唔係做野嫁啦

我唔係業主
不過曾經叫幫手推翻過舊法團
所以希望曉麗不要忘記初衷

我條邨咪光復2次，推翻2次
咩人都換哂啦，連物管公司都換兩間
但今次去擇昇捷，等睇收皮

新法團係時候清算一下舊法團d財政 有咩就民事告鳩佢

恭喜

希望有後生既業主去做法團

蘇麗閪可以搵律政屍大波驊幫手喎